[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(132) 直播中 WannaOne11名

11位真係。。。

三秒。。。

BYE JR

有啲可憐佛

C位冇所謂啦 我想睇11

果然無異變

Samuel

我dan

1 2位真係未開始都估到

三秒 朋友 jr

屌你老母賴冠森比番個位出黎呀

11目前有邊個爭？

oh

11位好多後補

Samuel 11 plz...

mnet最撚想白虎jr爭11

留名，等睇11名

jr samuel

邊個做center都好啦兩個都咁好
淨係想知11位

Daniel世界第一

快啦咪又係wb

雖然JR好慘 但想11係Samuel

wb集氣區

真係好心痛 好想喊
三秒

如果mh換jr會服d

冇位啦

Samuel 朋友 JR?

奶同我死返出黎
Samuel呀

三秒自己岀專輯啦

痾尿先 呢2個邊個第一都會開心

邊個第一都好

可唔可以加位

快撚啲啦 拖夠未

佢真係垃圾 快啲死啦

Jr 朋友 samuel?

boa個mic

Nu'est fans配票失敗

Jr 11吧

其實到左依加JR都知冇自己份
倒不如踢走mh 加成雲

想samuel 11位

是但啦 想知11

11 一定要係三秒／朋友
踢撚走新東方

同意 or 白虎

屌你奶攞返個位俾佛

已經做好心理準備三秒冇架啦 冇架啦 冇架啦

私心想三秒出

wb wb wb

快撚d啦一早知wb

Wb有一隻眼變咗單眼皮

朋友同三秒
可唔可以出12個

Mh自動放棄啦

11 隊長vs 白虎？

踢走埋奶ok?

朋友 11啊求下你

有名都咁話 換走mh啦屌

屌我想睇11呀

Pledis冇比尾數？

快撚啲11

真佛路

唔好呀

G持

屌 唔記得scoup嚟左睇佢

注定無法做團飯

冇緊張感 dan

快d講11好過啦

11應該係pledis其中一個

贊成

wb好唔好

接受唔到無samuel

打和啦！！！！

其實你夠未

Dklm mnet

朋咩友呀 條友虛火嚟

話左 一陣11位有30分鐘 計好晒數

samuel值得頭11架 雖然我鍾意朋友多d

唔想知咩nuest邊個換邊個
總之11係三秒就得

Super la

屌你廣告

WB好似不嬲有隻眼雙眼皮窄啲

完全唔明點解無JR

一定係dan
實力高d
正呀淫團

仆街又等陣

已經唔想知邊個係C

屌 奶讓番個位出黎比人啦

好緊張啊

屌

又拖

想睇11多d

次次都係咁

屌~~

緊張11多d

又撚狗

11唔好係jr/成雲喇，佢地兩個我都好鍾意 唔忍心見到一個入到一個入唔到

估撚到啦屌 廣告

唔好啦

你話11名賣廣告看就屌姐 c位看興趣已經冇乜

屌次次都係咁

同意

YS無心機

快啲完啦好眼訓

奶同mh 阻住晒

廣告

C位我理撚得你丫

點解三秒條路走得咁苦 有社長撐係好
但佢要都係101出道架

終於可以做wb唯飯

大家準備好武器未
一公佈完應該就世界大戰

會唔會西面代表同迷妹們知道至少年半無得玩就收番一件

頹撚到 三秒有無機

我唔死心 三秒阿

屌...拖得仲唔夠耐咩

仲以為會有白虎

好SAD
無英文哈

Boa應該好忟 屌 我想訓覺呀

認真 三秒喺呢團一定起到好大作用

真係唔撚care邊個c 快啲播11位仲好啦

播少5mins音樂幾好

暫雖然唔鐘意MH
但so far結果合理
最撚阻住晒係件mario

幫17仔嗌緊samuel

如果可以jr入而唔係mh
再加11成雲就好...

三秒啊

三秒一定要11

係呢個節目做好人係冇好結果

關實力咩事
奶咁廢都做到第7
仲有人會覺得啲人係跟實力投架咩

係囉

得喇得喇拉布
幫你公佈定wb先

mnet劇本應該nuest內戰爭11

其實都無懸念，dan 第一
係11唔知sam 定jr

有兩個mario

agger

丹丹把沙沙地既聲

屌 真係最唔服奶
讓番個位出黎比人啦屌

samuel jr 成雲 3揀1
點揀啊啊啊啊啊啊啊

看都覺

雖然我都想佢入但我覺得佢solo前途會好啲

合理嘅jr就會高過mh啦

係囉DIU

朋友你要入到呀

邊件

朴志訓好ugly

奶真係廢到唔咁睇

心聲

在煥都唔爆到咁高

其實真係好想三秒同朋友入
真係好殘酷

快啲啦我想知11

朋友三秒二揀一，心都碎

食屎啦奶共

個個覺得JR穩,MH分左JRＤ票

奶真係
不過在煥都係靠實力既

一舊樣衰垃圾無實力都可以入到 on9

突然叫名嚇撚死

決定1點25分先睇

想我屌你老母？

Jr啲飯都做佛

重點係態度好差
臉又西

原來已經1點

屌你 我推淨糬同三秒
我真係大燈神嚟

奶個樣真係好弱智 唔好再笑啦屌
每次鏡頭影到佢火都黎

奶 mh 換 朋友jr 就 perfect

Dan緊張到喊

nuest 最唔想mh入嘅偏偏佢入咗

勁靚仔喎 賞心悅目

快啦

ss2得jr唔入就好笑

跟著11三秒 但事實

屌你隻奶一路痴住jr上位
退團俾返個位人啦
好人冇好報

起碼佢地實力好過mario

佢個樣好呆好病
心疼

Boa數票數

換音樂

志訓個妝好濃下

mh 奶真係阻撚住晒
換三秒 朋友上去就完美

甩呢？

識背個音樂

奶最靚仔？

我指成員組成合理
dance/rap/vocal/visual/variety齊晒
先後次序唔計啦

dan!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢地會唔會瀨尿

呀甩:

Dan

唔好攞佢地同mario比

唔比佢搽禁紅

中細獎姐

淫團

要變淫團了

耶～～～～
公布11～～

wb

不能同意更多

dan!

朴志訓

GOD DANIEL

你唔講佢真係唔記得佢

是但啦 我要11呀

影丁丁

唔知講乜好

恭喜c位dannnnnnn

丹第1

淫底團確認！

淫底

english既rap好過垃圾賴好多啦

成隊野都會變淫底

可唔可以skip感言 快d公佈11

想睇11

30代姐姐的勝利

Daniel 很好

真係估你唔到

淫dan冇得輸

下

wanna one(淫團)

仲以為係wb

11%40代

淨係想知11

手機都多啲

11好多人爭 samuel

又影丁丁

我愛你

雍dan 粗卡

熱烈祝賀淫dan登基

朋友三秒

好慘 c位變左wfc

終於

估唔到wb唔夠dan鬥 又唔洗配票

今日佢靚仔左喎

可唔可以學SIXTEEN開多2個位

淫dan 世界第一

想像唔到dan跳可愛舞
不過恭喜

知道c係dan都開心唔落
講11啦好嗎

雍丹

有毒撚係度，奶嘅rap顯得更垃圾

係就好，召喚JYP

Dan雍一齊上snl

爆冷升第一做中心 好叻仔

呢隊嘢唔知style應該點行
個個太唔一樣

19禁男團

佢好可愛ga
一笑起上黎對笑眼
又可以淫又可以q

佢隻手震到

奶入左去真係唔知有乜用

主席終於有句啱聽

God Daniel

奶果啲叫rap咩

又冇實力喎屌 做花瓶咩屌

不過好緊張11位。。。

心痛淨低個啲仔

唷囉左

花瓶

Super hot個style幾好

一諗起要分PART俾奶

丹笑起黎真係好陽光

做花瓶都樣衰

點追 雍丹

唔想睇奶

11位邊個我都會喊撚到仆街
三秒朋友

想做rapper 想學poppin 想瞓晏教
我都可以做rapper

志訓

11真係估唔到

Jr

11既話
睇返前幾日naver實時view數，會係jr或成雲是但一個

綠葉咋

雍入到真係好開心 以後實mon實wanna one post啦

上集點解要畀希望朋友同三秒

屌d膠就唔好理啦

門面 廢就廢啦

主席今日講啲野都好岩聽

1999既中文擔當

快啲講11

屌 諗落其實得mh入咗 呢兩年睇nuest就唔使睇佢

好想jr samuel都入

其實我唔覺得佢有幾靚仔

下季想我燈邊個
暫時戰績：
尹龍彬首推 首輪淘汰
張文福 2跌27 第三輪淘汰
河成雲 3過一次最終11不入
金Samuel 2完跌出11 再入11又跌

三秒仲細 大把機會既

jr 好慘

好撚正

所以成隊野真係得mario唔知做乜鳩
算啦 我都無諗住追
返歸等年仔出道

屌 企撚到班仔腳軟

可以睇丹c位自摸啦

dan領先勁多

好快有得坐

有wb咪夠

Wb有d失望

辛苦晒淨低既人一個個咁送走隊友出道
自己就番屋企繼續...

上面個班都一齊企

不過wb真係路人樣。。。。

國際擔當
人地識三國語言

唔好咁啦彬巴

一齊等

Wb 勁穩，未出過三

＝ioi 金曉慧

英文呀

你搵個咁既路人比我再講野 ok?

仲有鹿

？

哦

咁都路人

行開邊條行人路

路人有咁正我一定唔願返屋企

無人話鐘意奶喎
不過之少化妝化到咁恐怖

你自貼先啦 on9

雞仔好眼訓 快啲返去訓啦

屌 三秒仲笑得好開心

Dan 百五萬票
WB 百一萬票

朋友

WHY咁多人理佢

creker開咗vlive唔該做野
得閒喂下糧

係撚咁影糬同三秒

豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘豆釘唔該你

改名快到

我都想見下咁嘅路人

你揾個咁嘅樣嘅比我睇呀 屌你

屌你班人好撚煩
知你地靚仔喇

屌你老母

一齊睇住翰林藝高啲片等

你up乜

志訓 第一個令我心動

winkdeep

做乜突然咁多人踩wb

擺明唔抵得人靚仔啦你 死毒撚

god daniel

唉 456

到11啦

豬仔

邊個11？

初心呀 我愛你 朴志訓

畢業啦 無片睇啦

黎啦 11位 唔好播音樂啦

重點黎啦

重點嚟啦！！！十一名！！！

心痛時刻來了……

可唔可以開多兩個位俾三秒成雲jr

samuel

又可以FF下ibi 2.0

起碼等15分鐘

見到mh笑得咁開心 你前隊友喺哂下面呀

講笑啫咁多位姐姐，一齊推samuel啦

Winkboy 死忠竟然鬥唔贏

Ss2 never....

11名

可能妹子冇電話

Sally 頭先好似嘴左落wb到咁

JR好橙

雞仔等番去食宵夜

唉 最後一個位喇 三秒坐低呀

金鐘炫.............

雍雍笑得好燦爛

我都見到
嘴佢塊面

仲有11

屌可唔可以快少少

真心唔追呢團
感謝呢3個月ge美好

三秒

肯定勁肚餓 餓親佢啦

12點開始燈 原來真係要搞粒半鐘

霸名當日撚會估到佢真係god daniel咩

三秒 希望你坐到上去
我愛你

never入左6個
jr

分哂part俾人 然後諗住自己穩

快啲11得唔得

三秒／朋友都開心
JR的話就唔追了

金三秒 請坐低

快啦 知你C位喇 播幾撚耐呀

換走mh入三秒朋友得唔得

金三秒請坐

朋友快坐低

三秒
可否快D

原本睇jr唔入一位後補好撚sad 但係另一方面諗nuest呢兩年就唔使少咗兩個人冇得活動 有得睇ren虎佛一齊活動都幾開心

好矛盾得返一個位

好矛盾呀我

ALL IN 朋友!!!

啲音樂好好笑

加位PLZ

金三秒

朋友 三秒。。。

11

三秒上啊

三秒！！！！！

三秒 入去呀

唉 三秒朋友

其實咁睇走淨奸臣都未尚唔係好事

SHITTT

快撚D

屌除咗強之外都想佢地入

三秒朋友豬

사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘 사무엘

唔好再影周學年俾假希望我得唔得

11名都玩後補，好折磨

原本我真係覺得5個先係一體

豬可以返屋企

粉紅cp

11邊個入都咸

朋友終於有鏡頭

次次一多鏡頭都唔會係既

世雲機會大 岩岩推左佢上去

奸臣退出

東明同oppa咁

影下三秒啦

冇三秒既

河成雲

見佢地又要緊張又企禁耐好慘

世雲眼都紅哂

加多兩個位好冇

3秒入呀

好攰 快撚啲啦屌

冇鏡頭啲仔係咪

屌 熄得 唔影三秒

無影過三秒...

奸臣留返俾你地 我返屋企j四人nuest

三秒呢？

JR 同 朋友喎影

係咁影周學年想點撚樣先你

唔影先有機？

三秒呢
唔撚再要多個nuest呀

好緊張

唔影三秒

實係jr

Jr 朋友 社長 zxn...

直接公開 ??????????

三秒係咪冇份...冇影過佢.....

講完都仲未有畫面

..............................

佢地個樣 好撚攰

影夠我仔未
撚完我未

算啦你諗吓等得mh返嚟佢地都完約

有影了

拖幾耐呀

十位係咁影周學年
無鏡頭先有機

唔好再撚豬仔啦屌

三秒不要哭

講咗幾多次公開

Samuel車拜

三秒!!

三秒入唔到既話成件事好sad

俾個鏡頭雞仔啦

公咁耐開都唔出

三秒啊。。

放過年仔啦
又第一集撚到最後一秒

可唔可以快少少

得未

由唔知邊下已經改變左

三秒媽

又想jren一齊返nuest活動 但又好唔捨得佢入唔到

快啦仆街..

渣渣淋啦 罰企到腳仔軟

Wtf

明明係最有資格入嗰個

仆街冇三秒

得未？？

................................

bye

三秒呢屌

3秒呢

冇咗三秒

三秒……

4個。。

2個 PLEDIS 收皮啦仆街

屌冇三秒

如果有活動先係 P社...

WHAT THE FUCK NO SAMUEL

屌.........................

三秒呢

真係無

冇三秒

白虎唔該上去

.............

訓得bye

三秒 真係無

nuest內戰

唔好bin我虎c ok?

係咪唔洗追啦

無三秒？

朋友啊

糬PLZZZZZZZZZZZZZZZZZ

屌samuel…

冇三秒 韓妹我屌你老母

冇了

車拜

入咗虎仲好笑

希望係白虎

三秒係有幾後

失聰咩

咁河成雲啦

真係nuest自相殘殺

痴線 三秒咁都冇

屌你老母 三秒呢

三秒影都無

屌 點解排名咁低 三秒

韓妹我屌你

屌 Samuel....

我都想三秒入呀仆街

仲要影三秒媽...頂

。。。。。。。。屌

三秒mola mola 番公司solo啦.....

希望成雲！！

屌 三秒 咁好都冇。。。

咁朋友上啦

白虎唔好入呀 返新東啦

朋友 只望你了

第一個A

真係估唔到samuel 影都無

Samuel玩撚猿

其實samuel先係101精髓好冇

世雲定朋友好

屌原來有朋友 上呀

三秒真係...唉

朋友上

咪撚nuest啦

三秒molamola

學年媽 三秒媽

朋友 踢走新東方

頭先虎聽唔到boa講乜boa勁忟

屌你老母咪仲要突登影三秒媽

15名打後sosad

三秒個樣

.....

朋友！！！！！上呀！！！！！！！

屌真係nuest自相殘殺

冇三秒絕對要係朋友！

咁有實力都冇得出道 好撚慘呀屌

朋友世雲加油

三秒呢！！！！！！！！屌

奇跡少年 河成雲

河成雲 可以期望嗎。。。？

哈笑撚死我

其實都無乜懸念
實係jr

影夠3秒老母未呀屌 mnet真係好撚賤

究竟啲韓妹睇咩黎投票 連三秒都冇

屌你韓妹 又要比三秒希望...依完又推走佢 好慘

又撚Samuel

唯有朋友

最唔想白虎入

點撚解係奶霸住個位啊

samuel
其實爭咁遠都唔算唔抵

唔係nuest 就得

三秒真係好撚慘

糬仔上呀

你老味奶霸撚住個位

有冇人覺得新東方除左奸臣都好有團魂

如果入左JR 糬12 我就屌撚死佢老母

光腎

覺得係jr

駁唔到

河成雲同我入去呀

求nuest走

應該係JR

朋友加油

算啦nuest唔好入啦入咗淨底嗰三個點算

迫人憎nuest

多謝大家咁愛三秒
可惜韓妹仍然唔開眼

實係

想朋友。。

JR好大方啊真係

會唔會最後係波兒爆上黎

年仔呢

見到三秒好心痛
朋友你上啦 加油啊

奶入到 SAMUEL入唔到

點解可以冇Samuel..
係咪痴左線

你做下樣比Sam係候補比個希望都唔得 Mnet

朋友加油呀

其實已經唔敢睇落去

韓妹狗帶

三秒14都無 韓妹我屌你老母

波兒

是撚但啦邊個11都好

糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ糬PLZ

撚夠我未

成雲一定要入去爭主唱！！！！！

都幾好喎

有可能 催票

14係波兒/虎啦

屌您老母奶共

兩個pledis好諷刺
位就得1個

好緊張呀快啲公布白虎jr 1314

好想係世雲，唉ff

我係JR就會講
大家我地掙夠人氣
朋友上呀！！

仆街韓妹還我三秒

波兒加油啊啊啊啊啊啊阿

走寶啦 samuel有魅力有實力

三秒呀感謝你陪左我兩個幾月

希望係河成雲

有奶冇Samuel 智障

......

YEA PLEDIS!!

咁講法 三秒由5跌到16

DIU
哈我唔知講咩好

波兒/朋友plz

Mnet劇本又黎

屌你pledis

屌 仆街plexis

Pledis....

睇完

無三秒真係好可惜

玩完

14位咋

哈

ZZZZZZZZZZZZZZZZ

完lu jr

三秒咁樣真係唔make sense....

無三秒 無英文

快啦 唔係虎仲有邊個

完

都講咗pledis 點解仲要影

而家係14？

14位

屌 係 14

好啦大家可以早d訓

韓妹還番金三秒比我

世雲世雲世雲世雲世雲世雲世雲

屌你班韓妹盲撚咗

屌韓妹食屎啦

無朋友無SAMUEL 食撚屎

14之嘛

BoA大神講啦

屌你老母pledis

真係配票失敗

哇

14位咋各位

慘

屌你老母快撚d

14位呀 大家唔好炒車

屌ment 老母

屌你老母 新東方死返去cb啦

嚇死14

屌炒左

下？

大家唔好咁激動啦 14位呀

喂

炒咗車

好慘

真係唔撚洗追

白虎高過jr

Jr 88

朋友 繼續上!!!!!!!!!!!!!

佛走曬d票

14係jr

真係可以播到一點半

jr 14?!

糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀糬呀沖呀

估唔到佛好人到咁撚樣得14

痴線 咁低？？

嚇親

係咪有機

好野

痴線

推走左

估佢唔到

Rap團

第一跌到14 屌你奶還返個位比人啦

佛路走到底

130白虎

屌啦諗住11唔係三秒 比jr都算
點知

1>14

嚇撚死

做好人冇好結果

PLEDIS出返去仲紅 比波兒同成雲入唔該

白虎仲高過佢

朋友有機了

唉

On9架nuest d fans

jr 14 配票咁fail嘅

13 pledis baekho

Jr全場最慘
我話嘅

佛路嘅極致

本身我都聽到14 但睇POST你地又屌 炒左車

朋友同我入去呀

橙

阿奶你都係出返黎啦

屌 嚇死

朋友上呀

jr行佛路行到個位都冇撚埋
朋友上啊

淨低三個都main vocal

SOSAD

好心mh比個位jr啦

慘到爆

boa等講嘢個樣

留名等nuest cb

成雲入啊成雲好靚

連fans都行佛路

我唔想虎被人屌

1->14

13位

same

糬B真係好需要

痴線
第1可以跌到14

以為jr 11
自膠

Jr真係好撚慘 不如你同白虎組個二人團

車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜車拜

mh係咪好撚開心
真正嘅反骨

好慘 一位跌到落10幾 佢啲fans係咪以為佢大把票唔洗投

Yes!!!!

OMG

好灰。。。

好！

第一個拎餐車

屌mnet 14 13 12宣布完影住真係好撚慘

朋友 上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Nice

yes 死返去cb啦

好行 唔送

朋友 波兒 兩個都鐘意

成雲世雲是但一個都開心

屌係咪係囉係囉

配錯票

黃旼泫你會唔會覺得內疚？
曾經pick過你發夢見過你j過你都咁話

我alive啦

朋友嘅機會嚟喇

13 白虎

繼續去啊 朋友!!!!!!!!!

pledis攬炒

nuest 配票真係炒曬

上啊

仆街喇 好多人屌朋友

屌你老母喊撚左

朋友同世雲爭

河成雲!!!!!!!!!!!!!!!!

成雲同世雲爭

河成雲鄭世雲入我都服！

Samuel 低到咁？。。。。韓妹係咪食屎食上腦

啱啦走mh回歸

黑死mh

Hello李建熙

嘩 波兒定朋友

似朋友

炒哂車

邊個都開心了

BoA：安俊英你快d俾我講啦

Bye Nuest 101

河成雲上啊！

河成雲上啊！！！

開多個位得唔得

波兒上

我真係好少留意波兒

yeah！等新東cb

我真係公喜你呀PLEDIS

nuest d fans 配票fail 到呢

Nuest comeback 得會追架 4位加油 奸臣就等完ymc約啦

河成雲！

好撚難揀呀屌

屌 JR比人撚狗咁撚

波兒定朋友

我覺得會係阿雲11

MH出番去同佢地CB好唔好

兩個都想要 不如反骨走啦

如果真係河成雲 係唔係又要叫佢返hotshot?

朋友同我入去啊

啲韓飯配票差到 配好啲咪有得入兩個囉on99仲喊乜

屌二十個一組咪算

好耐冇見

成雲

波兒都係好平靜

屌 唔想要成雲呀世雲上呀
不過無可能

兩個都服

私心想波兒

佛路攞過1都入唔到

朋友入到去會唔會又比人恰架

MH 走喇

比你睇透晒

兩個都ok

光腎緊張到

河成雲河成雲河成雲河成雲

人生最困難嘅時刻

光腎好Q

2個都無所謂
不過想朋友多D

玩唔到配票 都係唔夠票上去

坐等nuest又可以cb

河成雲 上呀

世雲 朋友都ok

唔想見安安

波兒都鍾意 但想朋友入

我而家好開心 邊個入都開心

河成雲！！

好過入唔到

又撚

兩個都想

點解唔影得得

河成雲！！！！！！！！

世雲 希望係佢

又拖喇

世雲啦 岩岩催一催都催哂上去

波兒呀
想睇佢同金在煥一齊唱歌

佢講緊11定12？

寧願jr入唔要mh

波兒上呀！！！！

mh換jr or白虎

鐘意多過一半 OK啦

我保佢

世雲

屌又比mnet撚

雲

多謝有謙巴嘅資訊

波兒please

世雲成雲都得 但三秒

但朋友個勢都好勁

繼續為三秒默哀

朋友啦

我隻手緊張到好凍

但可能糬一直係上面

聽日可以喪loop sh 同hom

唔洗啦

最大希望嘅jr反而跌到落14

nuest配票炒曬車

Jr
屌 奶俾返個位人啦

全場最慘Jr/12名
咁計落年仔都唔係最sad 可以安心瞓覺

我想問韓國廣告真係就住節目個速度去播架?

點會講12

波兒適合solo多啲 感覺上

三秒媽傷心

三秒點算

仲未接受到要睇奶

今季打大風打到 第1都可以吹落14

朋友啦 naver影片咁高view

三秒編埋舞 都冇好結果

上季快得濟公佈 今季又拖得太誇張

明明三秒上次no 5

samuel 冇samuel隊野真係好似差左d野

Starship 咁都入到真係收皮

Jr飯好對唔住 我好自私想大家一齊返nuest

波兒啦

車拜車拜車拜車拜車拜

唔好睇啦

算了 有雍丹就ok了

jr
仲諗住睇佢做leader

究竟三秒有咩得罪左d韓妹

nuest.快啲comeback 好過

Samuel嘅實力。。希望公司會有更好安排。。

唔洗啦 以後nuest cb淨係想睇到另外四個

緊張

要睇 sally wb 鹿

喊死我 諗番鐘玄rap d歌詞。。

100%會有好結果

多謝佢真心

屌 Samuel編埋舞都冇得入

唔知邊個做隊長呢

唯雍丹毒撚聖

Starship

上季都好撚拖
張根碩句句都死唔斷氣咁

Nuest cb撞正wanna be
我肯定會支持Nuest
反正mh又唔係主唱又唔係rap又唔係領舞又唔係門面

101裡面行過佛路嘅: jr 同英文

屌你老母垃圾泡妹

冇呀 其實咁樣對大家最好 四人組可以繼續出 得返三個真係最慘

28分啦夠鐘收場啦

Hi錯負皮 Sor

無三秒我唔想睇
熄左
睇你地LIVE算

plz 河成雲

其實係 無辦法啦

為朋友集氣!!!!

屌佢地老母 推乜撚mh

天堂與地獄

前面起碼兩個曬咗啲位

世雲無人撐

佛路係虛火嚟

唔會係starship兩年11掛

朋友！！！！！！

兩個都太好

100%會有好結果!@

恭喜朋友！

Wow!!!!!!!

朋友得咗喇

朋友 好結果

燈左

屌，正呀

得左啦屌

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咸左

wow

朋友 nice

得得

奇跡少年

朋友 100%會有好結果

恭喜朋友

糬b

開心死

波兒你要加油

老師講得好啱

得得呀

糬啊！！！！

成雲啊

朋友恭喜

得得係一個好隊友

召喚彬巴

朋友！！！

朋友！

朋友 得左了

得得喊到

S2最大奇蹟

咩組合

奇蹟之子河成雲

咸左 彬巴 老母

河成雲！
奇蹟主人公
估中左

如果呢幾集爆可能救到既 太早行佛路

真係好開心

彬巴無燈到啦

唔黑佢了

上季喊得好勁